好多On9仔都會係鏡前面舉啞鈴

我屌你老母
拎完啞鈴 直接企係前面舉
你老母 叫你師兄借借 你又黑口黑面

Dumbbell fly 一定要係啞鈴架前面對鏡做先有用？

舉2頭又係 要係鏡面前先會大？
死撚開啦

阻住曬我拎

唔係好明啲人諗乜

可能想睇自己posture啱唔啱？

喂大佬 你飛膊
人地拎啞鈴咪阻住曬囉

啲啞鈴架塊鏡特別好照？

啱啊 講咗唔該借借師兄 我屌佢老母佢黑我臉啊

啲人惡過狗
拎完直接就做 係要係啞鈴架前面做

好正常姐唔係要咁多鏡黎做咩

你都傻 你都識講咁多鏡 點解要阻住人拎啞鈴？

我屌佢老母 佢係貼到賓周掂到啲啞鈴

真
啲鏡就係要黎咁用
一係樓主去打爆塊鏡囉

咪你呢啲傻閪囉
企撚正係啲啞鈴架前面做

咁串
唔比你玩

健身房極品我都見唔少
唔好以爲私人會所無事
極品更多
二十年前都仲記得

坐住部bench press但係用黎玩bell
好聲氣問佢幾時用完
過左好耐問左三次
見佢齋坐唔做
終於去投訴佢
然後職員同我講 佢已經投訴左你啦

又一次
跑步機
中女上車 一路跑一路搖頭fing頭
長頭髮 仲要濕既
四周圍中曬招
同職員講
又係嗰啲回復：
佢咁多年都係咁架

我係話照鏡正常姐

我諗樓主係想屌d人係架前面舉鐵
但佢改柒左個Topic

今日康文鏡面前飛2kg，好彩無人屌對唔字大佬

呢個世界咁大，梗有啲人係食玻璃大嘅

照鏡自high

其實係阻住佢果個人態度唔好其他通常都肯借開下，但見樓主d 語氣